[I/A] World Flipper 彈射世界 (77) 恭起発財

呢隻垃圾驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

VPN卡5.36%點解決
➡VPN換其他國家IP地區
➡換VPN
都唔得既話➡CHECK自己NETWORK,換電話➡唔撚玩

【開催中活動】
「新キャラピックアップガチャ」
■ガチャ開催期間 1/15 HKT 11:00AM

斗和キセキ特別コラボクエスト
■クエスト開催期間 2020年1月15日 12:00 ～ 2020年2月15日 11:59

新手開局建議:

【呢隻鬼頭是必須的】

■想快刷上級所有ボスバトル既話,最理想係齊以下既角先好開局 (2019/12/31時点)

闇属性 ： ベルセティア + ヴェロン + レベッカ + マリアンネ
雷属性 ： イナホ + ルナール + ラムス + シャスス + ミノ

★最好就有埋以下既角,刷崩壞級/超級用 (2020/1/20時点)

火属性 ： クラリス + マリアンネ(限) + ハナビ + ノエネ(限) + リュリュカ(限)
風属性 ： フィリア + レオン + ソウシロウ + ジャスター
水属性 ： ソーニャ + リーゼル + アリス + ファフ + エリヤ(限) + サイファ
光属性 ： ネフティム + ラーゼルト + エリヤ + エクリール + イナホ(限)

(首抽刷到2046都唔會齊,唔想煩可以去TB比廿蚊搵下以上最接近既首抽)

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

wcat 1001

捉佢開多100場

337420 3場秒

求場

等你開po等咗好耐

337420

E去哪了

024435 秒

Comecome

450907 秒

死咗

450907

廢雷+戰國珠係大力少少 700》720左右

Come

全5技?

又出箱

042647 re彈錯位

042647

503264又錯位

503264

主動技全滿

修正下 750左右先岩

打多兩場

503264 e

full

244069 秒

244069

火超 非踢-2 102962

no rm

# 244068 秒

-1

喺咪夠腳10秒

102962－1

冇體，你哋有冇

我冇體了

試下

佢個體力包 一年買得一次 咁養生

廿秒受唔受 可憐下冇冰魔人士

課到有

課吧孩子

全部角齊，唔想單吊兩隻常駐new

我都係差佐倉水舞 今日有埋水舞了

彈機 399 658糸超 -2

我無船長

點跟 抽齊

突發奇想 如果我用分身開完場比正身就走 其實係唔係無限體力

喺

咁我mana有著落了

我刷左差唔多二百萬

刷左幾耐

一兩個星期。唔記得

岩岩好 刷完mana又可以番去換素材

1.5你都中到

冇分身只好無限求場

左右互搏既時間來臨了

趁依家pick up 刷爆佢

蛇緊左番屋企 準備開波

咁正 我放紅日

兩睇啦

黎緊5日蟹
刷到9999999MANA

扣假定日薪

呢排生意一定差 d客都無咩搞

係公司hea緊

頂住

有無踢罐隊介紹

傾左幾個PO啦WOR清

打上級果d

444337 我無秒隊

都係雷龍CHAIN

Ok

蟹

下場你用猫LEADER LAM MANA OK
唔洗CHAIN

無貓

感謝你 一下泰山壓頂就秒左

掘曬石 無鬼頭無猫

有冇場

蟹上係最開心係BOSS
一條友3-4秒KO

4凸晒3把未

得拳3突

打完20秒
再打5MIN場

係咪好開心

Pu等十秒

爆石都等PU先打

一場780 MANA

年初一

CY 識玩

知你地放假

約定你

求場乜都打

你隊10秒
係咪最左升1MU LV之後
已無再大力D既空間?

因為好多場都要補彈好多下先死

排擠無冰魔人士

尋日同你同hana打 14秒就完

已確定情報

10秒 : HANA,平平,我
20秒 : Wcat

HANA佢應該高練度D

應該是

你都換左40珠同廢龍劍?

yes

應該要刷大蛇 谷下叢雲

冰魔係水崩珠?

U位+得1/4攻
影響應該唔大

是

反而水舞
原來佢真係好撚高攻

要抽到先得

但係pu到二月 二月又唔會哂石去突佢了

4蛇？

睇埋每日單抽中唔中 賭1.5%

前幾日話左你知 新水妹下妹下

棄左?

其實都OK既

當然齊人 10 10 10就直接秒更好

WHO"S THAT

唔明

喺咪有十秒試

無體

10 10 20都幾好 14秒唔慢啊

242581

@E try

@宇都官仔仔

你係咪出完水舞後,手多禁MON所以定唔到位?

你手舞95LV

有冇秒場

試秒ok?

喺咁抽中

你隊野點樣

9c無down到

re

係差一下pf的力水

應該差2000k血咗左
睇下點改進先

水舞冰魔
但係冰魔3技未滿

你仲有大力D空間?

抽多隻水舞

支持

唔夠人，要尼多隻冰魔秒隊

10 20 20 唔得嘛

唔得

你開場先 呢度會有人入

等我一陣 打多1粒大石升多下先

暗波105lv咗 可唔可以幫我寫信比cy有冇得換突石

用哂突石啦咩 做咩要抽

有得抽緊喺抽

話中就中...

Cls點解要抽

養唔養狗 識自己開場

歪左

風奶100了

火超試秒 444 422

-1 100水舞實秒到

太慢

Re

9c慢左

入 同場

原來Twitter 已經講左下次活動係風boss
仲未抽到鼠

290 822

出技早少少

你彈去左上先啱

真？

今朝先PO左係到

072 018

無睇

打定3把火超武穩陣

話1月尾EVENT 係風BOSS

所以延長火超比你地打

唔打住 繼續去掘大石先

火超限時架咩

拳差3把

杖未郁

年初一就要開始勞動了

PU

講緊pu 姐

點知最後又係雷龍鬼頭秒

今次花火9c拳pf

PF係大力,

但點大力都唔會大力得過麻雷CHAIN

可能玩減免技傷

求場

乜9都打

147844

到時又做球俾新角

佢火超都計錯數啦

結果冰魔雖好 水舞先係主力

一係就整隻足以破壞平衡既角然後nerf

其實佢話DOWN耐性

我都唔知耐左去邊

一樣9C ムラクモ收皮

Break咗好快起身？

其實真係同怕痛個故一樣
營運 永遠都會set得唔好
一定會有玩家搵到啲玩法/組合好勁
後知後覺自己set得差

應該係講緊fever 個種down

9c down無影響都唔知有mud用

唔通真係玩水fever咩

其實佐倉好能屈，有傷有降火防回轉又快又好j

搵組合同玩法一定係吸引玩家既方式

老老豆豆 佢多幾種踢法 大家一齊玩可能仲開心

門檻太高會搵唔到人刷

係佢風癌處理得真係好核突
做到好似要同玩家搞對抗咁

抽唔到

水舞斬成1X秒都未起WOR

其實佐倉貫叔裝埋絆槍仲能屈

冇佐倉

we fd

絆槍is key

430530

有冇10秒試秒

我有一場體可以試

我ac 同火屬有仇
聖誕追唔到光孤
其他中得7788
但係一隻火5星都無

抽4凸火龍

我差3隻火屬抽唔到

352525

@R

Next time -1

人腳不足

20秒都要冰魔

要有2個人有

只可以一人用4星黑皮頂替

031312 秒

> 要有2個人有冰魔

031312

冇秒點樣樣可以刷爆3把火超武?
btw 187250 -1

其實我9.9成都唔係秒隊打

慢慢4-5MIN一場打 0-N 個COIN

打到2250個收工

掛機扮工打仲開心

050329 秒

真

收工就多1-2把

90夠秒

差一隻

諗得太理想
唔自己開場
實際要mon場入
好難扮工

咁其實又唔急既
慢慢求
有咪打

追凸....咁痴線

手痕 抽左幾下單抽

係唔急
亦急唔到

收6點依家應該爆緊體

係你地可以唔洗做咁
係咁抽野同開場
我扮工都係上黎睇兩眼 回個覆

319058 秒

開親都冇人，係咪嫌棄我20秒

等你回家

319058

我而家最想要暗黑肉

Y

唔係

有D野做緊唔方便手動住姐

好似幾有潛力

等高手開發下

光超如果暗波係秒唔起 睇黎就要玩下佢

6000萬血既話應該秒唔起

所以都係想要隻有力又磨到下既1M

250587,火超磨

係車度玩，真係唔得,斷

1/29 HKT 1300-1600 MAINTAIN

風超會唔會有新角

火角已經好多人

可唔可以畀隻佐倉我

同求

想要火龍

你井三隻都得，咁抽法

有冇人開驚卡係50%

火超 104420

終於突滿把槍

仲有拳同杖

升下踢隊先

212558 秒 爆體啦

@Ebra @ hana

Comecome -1

Re 213464

一唔小心就炒車

？

388641 秒 last

尋日未有秒隊先200coin 有咗秒隊而加586coin

你地有冇體

下次活動就決定咁

食完飯先

有兩場體

力度如何？

4場火場 150 882 非秒隊

非常好，我覺得好撚勁

360204 火超 非秒

真心？

497337 火超磨

Ebra我又想重生
齊水秒 加火pf

唔呃你

217191

無限轉生

火記有無用架

大蛇354574

求秒

我都有呢隊 回轉勁快

秒幾埸340652

入𨋢

又更新

249996 -2 大蛇

卡住左兩粒波

輕量

213110

秒唔到就走 唔好曬時間

次次都斬到一半先有chain 喺咪有lag

應該係

9c都彈左出黎兩三秒 都未down

219009

原本刷到訓著 當堂醒晒

約咗女友食飯

有料

2倍+箱

Dllm

要好準先秒到

第一次出箱

成日出角色

即刻突一突把槍先

112245 秒 3場

9c chain得好就秒，我頭幾埸頭6下食唔到break

318 369 火超

係

無人幫襯

磨下算？

Hana 伊巴唔係到就唔夠腳

hetr

129110

111270

更新完pf 有無實測係劍勁定射擊勁d

格鬥勁啲

轉身？

睇下有無好野 買個黎刷火超

唔使呀嘛

我打得好慢 好嬲

升完又難齊腳

轉生得黎又下個活動

Arm

咁樣可唔可以打火超
未打過

下次超又要転生

今晚出隻叢雲就有20秒隊

有水龍 基本上搭奶都可以挑戰下

不過一定要升高隻水龍先講

我都想要隻

用金章換啦

最嬲係抽左6000石抽左d垃圾武番黎

武單抽啦

中五星你喊得仲勁

中得2 5星 2 40書 2雷書 其他係三星廢物

有無人襯未火up陪我打大蛇

有

287535

我係咪中左bug
無下一關彈出黎

係咪就黎到大圈 會唔會有新boss打

加fd子

最後既拼圖出現了

趁pu踢下蟹

完全無下一關彈出黎 卡住左係到

未岀。。。

未出呀 佢每2個禮拜出一關

已經係最新進度
等更新

原來係咁 唔該曬各位巴打

你仲有玩

有無人可以試踢火超？

不嬲都有 佛系刷野
係冇哂班9upper冇乜野好講

10/20？

10

john

223588 火超踢

Join

水舞平均90應該踢到

Sorry 我練度未夠 我再升下先

又多個冰魔隊比我痴

等我左右互搏一日先

有冇睇新番啊

Overflow

刷到3個lv100準備開多兩個新ac

呢啲5分鐘料我通常儲埋先睇

作畫一流 聲優優秀 劇情溫馨休閑 一月霸權無誤

純愛睇下就算

巴哈今次有冇無碼

呢啲泡面番都有架咩

唔知喎 遲啲睇返套異世界風俗娘先

教育意味濃 幾好

厭了

介紹個網比大家
Bimibimi

入面有哂大家想要既野

大陸野
就黎5G 肺炎傳得好快

搵唔到

求

火超3場 148 007

下隻應該係等新活動boss 類似廢雷？

下半月又出新超 咁玩法？

新活動boss ,似雪人

我估

唔係超住

雪人咁唔洗練隊啦

e巴 我仲係研究唔到 點樣貼王轉

男主之後水舞會原地停

即係一開波唔係開男主先？

手速既對決

開鬼頭先

原來係咁

用完水舞唔好再篤芒

同埋就咁水舞都會stop 有二次修正機會

其實係貓頭開漂浮再開男主/企係度出技既人就會唔郁

想試踢1場火超
求協助
047931

宜家有冇秒場

踢罐打到好累

唔得
打得6xxk -71xk 1hit

升齊晒技？

如果其他隊友高傷都ok

好似我咁屎就唔得了

三個都800k左右容錯會大d

main 位全部max技

應該係
男主lv4
其他都max技

男豬max埋大力did

我都仲未滿晒

頂配應該8xx k
想問下你地秒到嘅秒隊
打幾多1hit

7-8xx

試下升埋男主招技
又要刷mana

年初一打火超=圢mana

開場+load +打

三十秒780mana

今日升爆D技吧

踢臭蟹踢到完pu
403872

有咁多咩

267485

求埸

312589 秒

20秒 570k一下 鐵球2lv

開場冇人again

有人打叫我

刷多幾千mana升完技
先join大家
雖然我諗升完都係咁
要等2月renew 啲5星突石

唔死都係差幾下pf

我開秒場有冇人打

點解打火超條水龍成日死

317973 火超清體

因為佢頂哂傷

隊伍唔強都想磨過就最好做sup仔
搵返兩個好隊友

1. 可以入debuff角 隻哥雷姆攻buff好痛

2.入多d奶 參戰者回復 +有強化效果優先

無人

返工返成點

debuff用火巫女最好

遊戲用語糾察

buff 同 debuff 通常指個效果
係正面定負面(強化/弱化)
(攻擊力上升/全屬性耐性下降)

清對方buff 可以叫 dispel
清自己debuff 可以叫 cleanse

雖然話睇得明
但係同錯別字一樣
睇落怪怪地

邊隻有升咪用邊隻

是但 不過無升開可以升佐倉 升三星巫女 呢兩隻好似有d用 同埋下次活動打風

要罰抄了

其實係因為debuffer呢個字
係指幫對面上debuff
即係冰魔降水耐個啲

上面好明顯係講清走火超個攻buff
係指dispeller

心水唔清好易雞同鴨講

166177火超-2

爽

481215

126102 輕量

E巴有無咁快手

377820 叢雲

仲有位?

再黎 我帶番奶先 200295

大蛇唔洗奶啦

叢雲

congrats

無出 530724

無位了

F5火超

有冇人秒 我開

輕量 番工了 收工就黎

你一雙開就狂輕量

無計 無體了

今日成公司都無人番工.

明明兩部機黎

466126 秒

係唔係同network?

年30
人情上好多港資都收晒爐啦

唔係喎 我突登連兩個network

差150粒就換到隻了

我是日資狗

日本仔

20秒隊 主角鐵球叢雲洗唔洗爆技？

得啖笑

唔知wcat定平平
你地有1個人開水舞係慢DD的
其實可以快多DD開

你哋有冇體

水舞三技同主動技 係唔係都要升爆先得?

有兩場體

168073

又係呢d冇標準既問題

唔係洗唔洗
係你升得越高>打得越多+快

真係冇
變晒大石

想睇下最低門檻

唔知係咪我，但我已經冇得再快，次次斬左1/4先chain到

打得少=要多d pf去補刀

我每次斬幾刀先清單

叢雲一定要 鐵球唔洗

我覺得影響輸出最重要係

六隻人係咪全爆技
因你D參戰BUFF都會影響另外2個人

差130幣畢業一把

10 10 20 已經 本身已經唔係秒殺隊

要LAST靠彈彈死佢的

減耐 加攻 都係靠技

M位最好絆 U位升齊U技同主動

3技開左就夠
主技一定要升爆

做狗中

鐵球唔係用黎扣水耐咩?

升爆好D

今晚打30MIN OK

留意下發射角度

臨尾一齊 lv3 pf應該會好d

雙Hit被動我冇升 主動全隊都爆除咗鐵珠可以唔使

係
所以唔問再問洗唔洗升唔升技

絆晒6隻其實唔係好難姐

升埋咪快dd

我剩係可以頂j 位鐵球打正前方

我得12絆

用黑肉既
其實不如試下改用ムラクモ頭?

好似大力D

有體打曜日不如開多幾場火超

咁我轉升爆冰魔三技琴日自刷左二十萬mana升爆叢雲

無石先係難題

冰魔做M 3技一定要升爆

TOTAL +成隊100%攻

努力中 食水打水崩 順便打埋武器

水崩我而家都1日幾場

冇晒珠

學到野

尋日課完, 今日用開個付費VPN (IVACY) 就連去新加坡同日本都玩唔到
暫時去左澳洲

日本IP唔係死晒咩

課左為咩野

唔知, 好耐之前用開日本, 之後一直新加坡
課為火鼠, 不過抽左廿幾抽中光黑肉
0.2%嬴了1%

井

FEVER 去到超已經止步

可能單人仲有得玩既

你都唔會SOLO火超啦

唯有等佢開崩壞LV80-100

跟住又出紫武

想佢開SOLO限定崩80 打後就真既
當然要有新裝DROP

一條友冇場時可以玩下

要當崩70粉筆字抹左佢

而家崩70 冇野好討論了

衝絆如果我絆左隻一星 賣左佢打番隻出黎再升爆會唔會絆到？

好有頭腦

但冇人試過

等你FC

琴日禁過計數機 一隻一星要46500mana. 未計要刷既體

係
3,4,5星要113XXX mana

3,4,5星都係要113xxx mana? 琴日無咩心機計 估算一隻150,000 mana

年年歡樂～

ワーフリ育成必要消費MANA数

星5,4,3
アビリティ1
1,000マナ
アビリティ2
4,580マナ
アビリティ3
66,680マナ
スキル強化
40,980マナ

合計113,240マナ

星2,1
アビリティ1
アビリティ2
スキル強化

合計46,560マナ

ワールドフリッパー公式
@world_flipper
協力バトルにつきまして、近日中に下記のアップデートを予定しております。
・通信が切断された場合、他のパーティがオート状態となりバトルが継続するようになる変更
・ルームに3人が入室すると、一定時間後に自動的にバトルが開始されるように変更
詳細はお知らせをご確認ください。#ワーフリ

終於攪MULTI D問題了

都好呀 唔好成日一齊斷 好on9

■アップデート内容
・プレイ中に通信が切断されてしまった場合にも、バトルが続行できるように変更いたします。
※一緒にプレイしていた他プレイヤーのパーティはオートプレイ状態となりバトルが続行します。

・ルームに3人のプレイヤーが入室すると、一定時間経過後に自動的にバトルが開始されるように変更いたします。

■アップデート実施時期
2020年2月上旬 予定

2月頭會UPDATE

1. 打緊時CUT左都可以繼續PLAY,隊友會變成AI
2.三個人入晒房後一定時間會自動開場

斷左可以繼續好撚緊要

唔洗白打

如果齊素材 當打30秒一場340mana. 都要打122.4個鐘頭 當一日打4個鐘 都要成個月

一開波用水毒磨個陣 打左六分幾就贏個時斷 真係灰

有時打火超打到最尾 有人打黎cut左 果下真係燥到嘔

直接買5萬 mana

500石先買到5萬

我又冇特登刷MANA

D MANA都係BOSS BATTLE R返黎

而家500石買60000 只係慳左時間...

數量比起你拎500石去刷MANA關完全係蝕到仆街的

會拎多張電話卡用第二部電話狂刷 不過刷定mana先 素材之後再算

以前就唔係

三倍左 用石刷期望值12萬左右

大石先係最地獄....

咪蝕到仆街囉

刷100石體都唔出一粒

等緊2月開D大石黎買下先 打大石 應該打崩/曜日?

經驗 : 大約50石回一次100氣有2粒左右啦

每個月得10粒可換...

火而家有超就可換多d

無崩武 無星星咪順手刷下囉

曜日抵d

不高lv唔高 刷崩可能可以升lv

唯有升火角

所以點都換左綠石大石先

武呢d反正佢又無出一把特別平既
慢慢刷好過

當你升晒全部崩武4凸

你d星 多到拎完絆槍都仲有1xxx粒剩

無心水可以換完留住先

到時風boss又有功課但係無料抄就喊出黎

想佢快d開多個超就真

=每個月多30粒大石換

我賣左唔少星星換綠石

火雖然好多角
但值得升既都係個幾隻

個走勢似一個月開一個

無啦 隊火貫差隻三星巫女未絆 火老鼠三技太大食唔升住

我都覺得係
仆佢個街一個pool都開1個月

咩都拉撚長

要大石黎升一升火角

我隻花火 主動技同技3都未升好

一心諗住射同劍type反cup到

我絆完老鼠 隊火停濟不前

想賣分身 有無人有興趣 多5星有聖誕限有正月限

火鼠三技 我升左2下算

佢最後3格要 8+8+5大石

都算,

主要係升左個cp值都好9低

由12秒變13.5秒
合計dmg 21% > 24%

本身都想升佢. 一睇升佢D素材 即刻放棄

花火我反而絆左

用佢刷風70好爽
而家仲要2把火超武仲爽

情人節限定係佢

想佢快D派石 用黎爆體

無啦啦又派咩石

慶祝情人節

之前都有個大蛇派石啦

比人屌兩屌nerf風就唔搞花式派石了

無料升 下隻到佢了

又開左2關主線

有石了

我R埋新果果兩關抽武器

我只係絆左佐倉,火巫,花火,男主,火龍,火記,火姑

我男主都未絆

頭5隻有4隻冇

唔係衝絆槍其實真係唔會絆佢

有火鼠就OK

火龍B

海賊S都奇撚怪

睇下好

火崩無nerf就係

應該要等佢BUFF MULTIBALL先會上到位

情人節人魚

限又限五隻
血少攻少
連火崩彈彈波迴轉都限十次
唔識用

但佢隻船用黎爆BREAK好好用

234351

暗大波隊用咩珠
而且有冇新組法？

134363 叢雲

即係點解

Sor 扮緊工有老細 再黎 111476

重點:斷線變單人

1. 斷左線繼續打 唔洗彈場 隊友變auto play 繼續打

2. 滿員場一定時間自動開波

068240

斷線即係乜9輕量化個message?

仲有另外嗰隻通訊乜乜都係

咁又幾佛心喎

070228

差42粒金

打哂所有體水 好sad

一個箱都唔出

課水

035991

406600秒

差30粒

我d鐘仔金粒可以換900舊金

魔女 女僕 充電
大蛇 暗奶 蕾貝卡
暗弓 本書 地球
書珠 不用 不用

暫時最大力
一丁友踢爆全部罐

好似有啲奇怪

要逼單/清單先爆到？

魔女 女僕 Rebecca
鐮刀 充電 水狐
暗弓 是但 百鬼

我係咁組
2人協 可以full auto 6c 後秒

唔down得光上秒到
佢條team落叢雲
但係一丁友 我唔知佢點down

最古老砌法

一係開場逼到個類

其實

暗 女僕 蕾貝卡
牛 叉電 貓頭
弓 書 書
彩劍珠 40 40

掂唔掂

[抛砖引玉]暗背水踢罐新思路(经测试解决雷龙踢白虎麻痹问题)

有興趣自己睇
我見到本書都唔開胃

255886 -1

秒唔秒

雷牛版
有一半力水喺雷牛度
auto miss咗會秒唔到
auto鐮刀穩定好多

有人就行吧

189219 秒

之前伊巴扔咗條暗大波踢 唔記得咗點組

秒唔秒 -1

未收爐

Wtf 輕量- -197514秒

227913 三場體

等你召喚

差百二粒滿拳

終於有一次 水舞技食曬9c
之前可能係我太快開技

槍升左？

夾得未夠好姐

不過伊巴食得哂9C比較重要

佢800k一下

我750-800

有無正常場

點解你地咁快凸唒新武器

10秒埸

樂於助人 㩒鐘d紫碎都㩒左一把

一把都未滿

邊個巴打有十秒隊？

伊巴 平平 敗犬

我都有 但唔識點貼住隻王

點解到而家都唔識

佢仲係會跌返落去

打到出左呢件野

終於試到了！原來開完技唔可以再touch

099407
火超 求其

求秒場

1)浮遊狀態
2)開招技會定係到(男主/水舞)
3)出完技唔好手多dash(包括唔好開auto)

我有得6xx-7xx 1hit嘅隊
技就升爆晒
即係差水舞最後10lv
要等1號renew 協力啲突石

Renew練下隊啦 又新活動

600-700 搭hana同伊巴應該都係差一下pf 頂硬上啦

90lv打得600-700咁小？
升滿技未 正常75xk-800k

我95 now
全部8xxk

追凸

技係升爆
差咁遠又唔似個幾十攻加成
唔通水舞第3被動關事
我望唔透

其實幾十攻真係差好遠

用戰國珠+廢雷劍係大力少少
廢雷劍把刀高攻

我85水舞 85叢雲 750-800k左右

我都係金書珠+雷劍
90水舞 80叢雲
關事嘅被動係升爆
點解會咁

6隻絆
水舞40珠冰魔水崩珠

有無圖研究下

仲有個可能性就係同你試既人未升好buff

火超190 691 -2

我係同你&wcat

定要水崩武

我係 hodor 同 平平san

y not 廃龍劍，鬼頭出技會加攻

頂
我認錯武

換埋水崩

069174 火超

問題解決

無人打了

501788 -2

大蛇

仲有冇場我打

132259 火超

come

用埋杖 花火d炸彈可以炸幾多血

@ebra 光彈放落光隊點放好 無光盾無鬼頭 本身玩緊光fever不過唔多夠力

9砌

210k

一定要純6隻光？

no 不過我攞光黑皮做隊長 u暗叔 打下暗屬關 之後唔知點砌了

謝 練下先

隻豹用黎疊斧同埋自動打j位

4x萬 x13hit

523093 秒

有冇體

171813 兩場

留黎 11點pu

cls 放咩珠 400kヽ( ຶ▮ ຶ)ﾉ!!!

40珠,唔關事

打下石算

11點再講

Cls單人buff已經4x萬 我水舞3人buff先5.8萬

係喎pick up

光彈係好撚大力

升定等暗超

火隻雙槍四星X光彈 企定定射風boss有無得諗

combo隊長技

好難玩

要十C先有力 哂左招技

初一十秒場4000石刷發大財

hana派利是

叢雲 211005

風上 求陪踢

508847

有冇火超秒場 想試

開就有人

就有人

火超試秒 049819

咁多人mon po

重開 204635

你d參戰buff未升爆?

升爆喎

一開始唔係用黑肉先?

點解都仲係差少少

我打得600k

睡了 明天大戰好嗎

我研究下先

me2

一陣叫wcat比佢裝同流程你睇

你應該有問題

好

其實呢邊使唔使升

佢唔係10秒隊咩

No need

打法主要唔係平A，冇詳関係

但你影響左另外二人火力
係咪有buff未爆？

開場咪321 主動技全滿

火主 貓頭鷹都爆了

應該係話全隊差黑肉係4技

如果影響到佢地 應該係主動技問題

我假設平平同HANA你2個都係所有升晒技

WCAT做20時
我係打到8XXK的

但頭先真係700K都冇

可能性我只諗到

1.你D BUFF未爆
2.你黑肉技冇打中佢扣水耐

2冇可能，打唔中，水舞都唔會刮得中

唔通鐵球技差一lv就隊友差成百k

升埋佢try

我都唔知了

2個人打少20萬一hit
last要彈多成分鐘先完

咁我升咗佢先

212022。火超有無大腿帶
可以刷一晚

頭先個巴打加一加好友300990132

升技中 20秒隊

平平xxx係咪巴打黎

我雙開緊
多謝晒

我鐵球先2lv技

..

...

準時11點開場 e巴胡桃準備

恭起発財

233959秒

366259
Pu 磨 任刷至pu完

每場at least 6幣，爽

10場左右
清晒就求場only

312996

因間add 1 add fd

平平你有冇體

086133

完

365525 3場體

078918火超

254203 升咗lv

到我

254203 comecome

239367火超

315484 秒

冇秒場既話我入磨場先

佢唔見左人

@e

佢喺度

邊撚個頂走人又打一場唔撚打啊
咁衰格嘅

依家差你

366259

比佢頂走個個真慘

我只係知道有人彈走我

無人算

一邊打麻雀一邊打10秒好辛苦

等埋e再開 有139體

179196 秒

屌埋139體先打麻雀啦

真。完

聽日繼續

求磨

都刷左百幾兩百粒

架仔要10

打?

20受唔受

差幾秒姐

078395 斷ed

入唔到

012176火超

427804 繼續

269716

清體
火超116001

恭喜發財 新年快樂 繼續齊上齊落 願榮光歸香港

新春10秒埸 -2

扮工中，大把時間刷

年初一都要扮工

461310 火超

376842
火超

火超 265 048

115042 任刷 磨

㩒慢一秒畀人迫咗岀嚟

逼地鐵咁

唔使抽

308019

351739 秒

你地有冇諗住輪流開
雖然我仲有好多水

115042 刷多條體

新年都要繼續秒，人呢

我啲水 秒到用曬咁濟

夠？

差1個

陣間開返比你

503127 come

錯隊

人呢

full既

入錯場原來

冇full...503127

Re 450003

sor

450003

097587 秒

347135

347135 秒

148672

molu

火super 123253

食個飯先

你有冇體 我都就升lv

一起身打咗陣就差唔多換到兩把cls

話手

高手

469230

31號先有活動,希望仲有命玩到

火pf幾勁

I am always ready

諗緊m3用聖誕女僕定火龍

10秒隊係咪要咁樣升滿lv滿技?
水舞80, 1同3本書都突一only 2零突...

呀, 未換到叢雲去u1...

水崩武刷完未

有無20秒隊試力

岩岩無哂體 要等

磨隊就有體 有分身

水崩武未呀...而家得一隊火叫完成大半咋
同埋想問 崩武係咪未可以突滿? 我打火崩果把得2突...

全部角色主動技全滿 水舞暗gay男主可以唔升第3被動 水舞開場至少70自充（eg.黑龍刀+一書珠)
2m3m 水崩/水boss武+弱體珠武

lv70
低機率掉落
平均7,8場1把

講錯，暗gay要換滿技叢雲（第3被動可以唔升

明白, thx巴打詳解

火超030091

有冇秒場 我就升lv

有一場
有無多隻腳

你廿秒定10秒隊 我廿秒，一隊只可以一隊廿秒

132604

有冰魔係咪即係10秒

漏quote + 無第3人

我id: 622320463
你Id?

我打到懷疑人生

你禁link 就直接入game add
612577983

我尋日做住其他auto刷咗6個鐘左右

得火隊, 都唔知點打水崩70....

我都係用風隊磨

012680 火超-1

水20 393299 試試

做咩一入就解散

睇錯左 想試下20秒

做咩無9c

我錯武

戴錯武 312084 試多次

20秒-1

我差貓頭滿技 但打得400幾k既

全爆 貓頭4

你啲buff唔齊/未滿?

齊呀 除左貓頭

加攻啲被動呢
你少一截

可能係水舞3技同埋男主3技 同埋我打唔到水70 把武未突夠

絆左貓頭 靠你地打

淨係可以一隊20 其餘兩隊要10

我冇用崩武 用水boss都夠力

咩珠

崩珠

有冇秒隊，本人20秒隊技巧純熟，絕不抄

訓醒

有冇超快十秒隊

點超快

Try?

來吧

想join

071023 10秒

sor auto左

10秒離場

425427

斷咗 10秒

493445

唔同步

再黎

我彈開咗

我次次都快少少

要就返先得

直接彈左上開技，唔洗理其他人

奶多次

有個成日慢咗chain 同空炮

370848

錯位
打空氣要走位

505595

點 邊個場

試下換人開
埸埸食唔哂break down

炒炒地

382848

牙沖試下快dd開技

sor 電話入

504043 秒

無體了

497932

打多120體去食下牛菜

始終係差少少力

除非下下都完美9c

433512

仲有冇人秒 我開

你完就我開，接力

抖下先
我諗平均90先秒到 ，大約1357攻？

Full? -1我就入

@花火

應該係

始終差d攻

食野

483923 120體秒

我升lv你就食野

多謝幾位
如果唔洗vpn
個timing唔知會否易夾啲

彈出去個下都人人唔同

無計

有時係9c icon閃2,3秒先down

478245

火pick up -1

434586

有人秒？我開

有冇人開畀我

全100lv應該就掂

斷咗 072540 火超

仲有1星期先換到突石

下星期升其他算

黎緊仲有風新boss
要升火角

火龍起機了

火銀幣好似仲未換晒

求場

差三把杖

打唔打 我開

440797 秒

打唔打 440797 秒

冇人 齊人再打

伊巴假期就潛水

320019

followers會爆架咩?
有人話我爆左followers加唔到我 但我又刪唔走個d唔要既followers

用錯隊

係咪人地爆100加唔到你咋

有冇人打 526216

唔緊 044276

火超 磨 236 219

其他人都係咁垃圾GAME唔比人刪followers

火超武器三個入面邊個最勁
五星得老鼠同聖誕

有冇人秒，我開

夜晚

而加算夜晚未
我果130體擺咗成日

齊1人叫我

有冇人秒-1

火超auto
484142

460383

50幾場SS都唔跌崩武 係咪正常

505676 火超

冇人

可

357203

357203秒